漫畫人係咪收咗皮？

好多都睇唔到

其實有冇啲合法而收費既途徑睇
要用支那野黎侵權睇日本野
真係好撚肉酸 但又冇計

同求

漫畫櫃？

你以為合法收費就唔係支那嘢？

比月費都得
最緊要齊同有繁中字

有,bookwalker 一本本買,有中文不過少書
識日文就大把途徑買到電子正版

如果有啲類似Netflix收費模式既漫畫網就好

邊有收皮全部都睇到

香港計埋台灣都做唔起
netflix都係玩基數大

點解而家啲毒撚唔會自學日文

宜家變到咁啦喎

你去左邊我仲睇到喎

原來係因為我轉咗iphone語言做日文所以睇唔到

google圖書 幫到你
不過係得東立出版(香港) 既漫畫

on9仔有樣睇

柒撚到

買實體書

漫畫人好多都無update
有無邊個齊又有繁中字
月費都可以
之前都有買開實體但唔夠方便

你係appstore / google play dl？
好似要係官網dl 先係「正版」既漫畫人

而家先知有分別

唔知下左架未 我記得以前係store dl，乜7都睇唔到

上官網搵唔到 應該冇咗了

同我追緊嘅完完全全一樣

肯定開咗VPN